Пробная модификация для X-Plane 11.
Модель самолёта с 36 кресел заправка 4400 максимальная взлётная масса 17200
Включен файл для PFPX YAK40.txt для тех кому нужно. Закинуть в c:\Users\Public\Documents\PFPX Data\
Модель на стадии тестирования и доводки, пока есть стабильный запуск двигателей
objects\cockpit_glass.png сделан пока в разных вариантах для читаемости приборов. Можно заменять 